下午5點左右 信報記者狗於太古廣場影人相

圖中為信報記者，全名：黃叔根

今日於太古廣場時
圖中信報記者對未有口罩示威者拍照
被A女性發現後要求刪除照片
信報記者表示拒絕

其後更多人圍住信報記者
要求其刪除照片
但記者繼續對周圍的人拍照
直至2,30人將其圍住

期間該男子多次以嘻皮笑臉態度挑釁眾人
後來又反指A女性偷走其記憶卡
到太古廣場保安人員到後
又反口稱記憶卡已遺失
並要求報警處理

本人因體力不支而先行離開
離開前亦為此記者拍照留念
若有在場人士有後續發展
歡迎補充

本文以書面語所寫，為方便各位轉貼到國外。

香港加油！

推

又會咁忍得冇人打柒佢嘅

火雲邪神

大家阻止左好幾位巴打
包括阻止左我

係.. 好on9 個3個小姐係度講乜鳩道理， 都弱智

我唔反對同佢講道理
不過咁都人打鳩完佢
佢捉到人再講

咁多人

當時商場保安解決唔到 警察唔理架喇
我唯有打上信報
當時信報reception連自己姓乜都唔肯講
後尾先肯話自己姓伍
佢堅持記者上司已經收工
係一場擾攘下 終於聯絡到黃姓上司
當時黃姓上司電話聽完成件事
話要同記者了解成件事再覆我點解決

之後我收到信報郭總編輯既電話
佢第一句問我邊間學校
我呆左 我話我冇學校
佢話我 你邊間學校都唔講得
我好嬲 真係好嬲 我唔係讀緊書囉
佢就串我咁都唔講得 「咁我在明你在暗囉」
佢成個態度係「咁你想我點呀大佬？」
真係我都廢事同佢講咁多

最後我要求佢
我要今日呢個記者係呢個商場影既任何人物特寫
全 部 唔 出 得 街 ！

如果日後有任何被影既人發現自己特寫
請聯絡我。

推返上黎 希望大家睇到
當日人在太古廣場嘅手足請留意
樓上有人講咗垃圾信報點覆
如果呢間嘢敢出街 祝佢好運啦

Push

Pushhh

push